THE IDOLM@STER綜合討論區[89]雷動行動Code SSA:東京都lv包圍網

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

LM

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 買9packs抽300連

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以，留意每人只能送一次，而這個數是不會reset

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：特訓/升等材料點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

大橋巨巨呼籲大家支持cg 5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

自由はそこにある

提提下大家新宿バルト9中飛機會大約得三成

咁難抽⋯咁現地lv難唔難抽？

仲低，上次4th好似只開左兩定三個院，合計六百人左右
新宿バルト9係開兩層出黎

有無啲易中既場/地方，無就抽現地算數

其實都係睇自己方便，唔中即時上Twitter求應該點都有得睇，最緊要行動得快
btw 4th LV東京都心所有戲院都係全院滿座

多謝高巨巨不厭其煩咁解答小薯既問題

同埋去痴線佬場LV，氣氛隨時好過現地

點去Twitter寫求飛？
（我知係好難。。。

唔難，識日文就得
有好多人會出post讓飛，到時直接搭訕

識女女新方法

有人痴左線呀

應風巨要求焦完隔離土

一早就被隻仇劍收左皮
射左50體落海
係精神既

辛苦了

唔怕喇，我試過比つぼみ趕左出街

咁快100lv

而家見到lv100淨係諗起teddle legacy

發覺打歌嗰陣對眼望上D
譜面複雜嗰陣就有多D時間俾手指預備

一直都唔望條線

唔係望上面嘅咩

你們一講我先發現我都係唔望條線望住中間（偶像）打

雜種快樂

好多人都係望中間

望下面

你係預判定

我一路都係望住太鼓嗰個位黎打
一多notes就冇時間預備
望高少少好似有改善

為左防呢種情況我已經常駐回血+強判

打得多就慣 你睇巨巨佢地幾勁

我隻手跟唔上
但個腦同眼process到
點先練到手速

marionetteは眠らない最尾左邊嗰粒向右掃點解可以咁難掃
打十次miss九次

個時有用回血，點知回唔切
琴日又係有用回血，點知打共鳴世界又係收左皮

太長名
我每次就咁叫人偶就算

肌肉 好似係

人偶唔訓教

繼續練習...
總有一日要過到佢地

剛剛每日一抽中左靜香

已經有3張SSR好開心

懦夫表示每隊長駐回血

我都係望住上面打...
唔多望條線...

不過呢家最想搞得掂D大波浪長掃音
好似 NEVER SAY NEVER 中間果段長命 右左右左右
次次都一定斷

酸爆嘴
你有冇用個張券抽？

有時D音太近要同時打
好似1+2
食指黨兩隻手撞埋一齊就會死

一係姆指，一係五指

我頭先已經係回血鎖血強判隊打

慣性長帶一隻罩
強判好垃圾，要死一樣慢慢扣得死

遲下換左電話
睇下會唔會好少少...

用左好耐

好喇

做人不要咁雜巴

雜巴果然係形容詞

雜巴唔係度都要binc

Btw都係儲下石先，驚佢出限定pool

網上睇兩指流好似最勁
食指+中指一齊打板

雜巴好可憐

有諗過買塊板打住先...
之後再轉新iphone...
不過新板貴...平d既版又驚會lag

聽講3吋細板效果最好
粒音易打之餘又唔會隔太遠趕唔切

快點俾張相我幫你起壇慶祝

Nola

有無邊間廟係供奉雜唯
我去求個平安符

風仔我十分認同

叫佢過灰姑娘檔到搵紗枝周子芳乃喇

使過檔
大家都係我旗下
Btw 你漏咗小豆歌鈴佢哋

Load唔到小豆係邊個

四人幫

桃井あずき

覆返上個post
note5未升an7前都好順,升左之後update左咁多次都係未完全解決啲問題

見到即刻換

有時…唔到你換

唉屌濕撚晒

突然之間落真係吊出聲

放假

返到office又好似停晒

今朝坐車果時最大雨....

佢落下停下唔知想點

利申：返緊site

我落車嗰陣

慘...
咁就真係中晒伏...

落完出返大太陽果下真係想死....

唔知係咪機問題
我最近啲notes都加速得好離譜
一首歌窒十幾嘢

我昨晚成隻game del左佢...
重新download同裝...
玩多d先知有無改善...

我除左首三同SSR確定之外一下都未抽過
忍手忍得好辛苦

抽左次十連包底

抽咗下一抽

明解

最高

廿幾三十個coins 全R

姐係就算到下年呢張券都係得呢6張抽？

もう何も怖くない

送套衫黎著下都好啊

對，所以留低係冇意思

Ok，咁我即刻抽

做人不要太雜巴

雜巴又比人binc喇

得罪老母應該自殺死吧 等叔叔我幫下你...

閃光之不孝子

No la，me不孝

恭喜您

藤井聡太四段（14）＝棋界に突如現れた天才少年棋士

澤田真吾六段（25）＝悪役を自認する静かなる刺客

佐々木勇気五段（24）＝30連勝を阻止したジュネーブ生まれの最強イケメン棋士

加藤一二三九段（77）＝藤井四段を優しく見守る伝説的長老

すみません、漫画化はまだですか？

Danke danke

又葡文又英文又中文又日文又德文

知道係咩文
風巴

風巴

唔知有冇wow左

飛鳥
Cute 都未買

差passion

快啲買喇

要返屋企先買到

有茄子買買買

咁唔洗諗

抽LV飛一口最好兩張
抽多左都易揾到人要

day 1六個AC all-in さいたま

求comiket勢幫拖買野

求carry

得2個ac

有飛勢 真好

其實實夠時間，cm3點都收曬皮

好想係CGSS打歌織首歌

22比盡

+1
一係望中間一係望上面或者望曬成個mon
一定唔會望條線

所以mltd未仆街

首歌唔鍾意我

我宣佈mltd最難個位係歌織首14lv mm瘋狂右掃個位

斷又唔係，唔斷又唔係
你手指要來回Chok幾下

可唔可以一次過橫掃

起床，早

ホラー注意

當cgss咁連掃咪得 動作慢D

即係"點"唔係必需?(有d1999)

唔需要
當然佢sense仲係個bug黎 唔好彩會斷 其他歌都係

thx

真心完全玩唔店
瘋狂禁錯位,根本慣唔到

咁有需要先搵me

MLTD大把野要優化

下面啲回覆

其實我自己覺得隻GAME出得太急...
好似好多野都未整好就急住推左出黎先

感謝

年頭宣布
本身都以為要等到年尾先出

有素材，係UI個啲真係要執過…你睇佢隻GAME啲設定少到喊

X file

整bug都有排搞

呢個bug應該一人賠番一隻72

雖然先第5次,但應該都FC無望

利申今次陷家fc曬既event m+都仲未fc到既手殘

試過如果入live之後禁電源制
再入番驚個譜個timing會錯晒

你留到宜家先抽就可能重複但又唔可以重刷，應該一開頭抽埋確保2SSR開局

心急搵錢

請停止傷害千早

2d都電腦大爆炸咁款

我幾鍾意打歌d fade in fade out

小梅保佑
打左33次終於

#fs

而家嚟講我仍然當係ML歌同mv既player
打嗰陣謎miss已經想死
仲要成條體先夠兩首歌

1453

其次係一次miss扣好撚多血
迷miss都算，使唔使幾下無成行
當然觸手無呢個問題

連登第一人

其實係大家慣左5ssr

依家原始，要用下N,R 先唔慣

梳，我無一隊係上到5ssr

唔洗

第一次groove fc

唔知係咪大家習慣唔同
我係睇制個位置
跌到邊就禁邊度
所以ML都算易上手

ml個邊drop frame已經好大問題

偽p已經變成雜巨既形狀

一直都係

bandai fix it

叻豬

神手

幫人刷首抽刷左2隻紬

雜種常用腦魔

個面200%速都係好慢
仲有會變速真係on99

仲有

玩緊120

140

150緊 但drop frame搞到d變速位好煩

2D都玩

同埋首頁可唔可以熄左3d佢
Ipad mini2睇係av畫質

150
原先160不過去到紬6M後面段加速頂唔順

原來用緊100

動態視力

重有 ruru

我都未fc到
食指勢見親左右捽都仆街
右手0miss左手8miss 打條毛
隻左手衰過生蟲

唔協調

m級果啲都有得靠鏡譜/右手打晒黎避
m+真係封晒旁門左道要正攻法先得

點解可以咁勁

收到wind 雜巨巨捉住偽P手練

唔怪得可以進步得咁快

摸著偽P過河

雜巴好大㗎...

Snow wing一開始以為係29

感動は終わらない 歌声は止まらない
My story Forever

你地好喇wo
雜巴好正常架

左手姆指生蟲，杏歌四連滑永遠唔夠快

兩個男人互相捉住隻手...

你好可惡

要，買個保險，thanks

大一歲，有左GF同SP，咪咁雜巴啦

雜巴直架

gf係偽p

sp係邊個

17歲我都miss

左手miss
咪用右手

7+有啲難

西手連25都打唔到

掌手hold機，再過去

同時玩兩邊搞到好攰,mltd都係主要做仕事算

本身音GAME已經要佔用唔少時間
如果兩邊同時開活動就爽囉

睇event係咪本命黎決定啦
td好在仕事方便
咁好彩2面都開中你就

衝緊SSS表示仕事是偉大的發明

射一個星期波全力衝活動

今次活動冇乜動力打，排名已經跌出一萬

成日爆體
但我仲未fc到m

應該係因為你對小梅冇愛

認真m+易上手過m

手痕拎番部NOTE3出黎玩CGSS

完全唔知玩緊乜

我同意 手殘approve
m啲重疊掃

唔覺

ここだけの話...我m+ fc之後玩番m要試左10幾鋪先fc到

我M頂到完場
M+ 秒速收皮

我大機細機打都覺得m+易啲
m+2bad5miss
M 一大堆

M FC完就算

保險加一

唔同意,m我有幾次一都係1miss
m+係一定5個miss以上

你兩個都

風巴唔係全m fc

M+易D
雜巴認證
我仲未FC M

邊個老屈我咁大整蠱

M+你當自己係DJ Anzu咁跟beat玩，d短來回掃當自己捽碟就對了

今次m+掃易過m

對
風巴fc m+只係時間問題

咩黎

應該係判定問題
mltd啲左右連打易過cgsls

我m+掃成日迷之miss

無睇咩
今次杏主要係rap同打碟同睇住班細嘅

咁睇杏仲細過美玲

手殘如我同可以咁

full到m仲未full到m+,想放棄

同你掉轉

希望在明天

一講fc兩個觸手就一齊蒲頭

點呀
手殘唔比呀

我第四日fc哂m同m+

上次個助手巴打講嗰個，除咗ssr數唔符合真係好似你

已經冇人能夠阻止他們了

W巴都冇蒲頭

萌新表示m 最好成績 0 2 6 m+初見炒咗

1miss

本post的三巨觸都上水了

最後一觸紅巨好快就會出現⋯⋯

巨觸= fc m+= 天唯雜紅

呢隻歌好詭異
我起碼5,6次1nice/bad overload救唔到

出現了

出現鳥

呢個list點可能冇你

天唯W紅齊腳
雜薯企開D先

呢個po真搞嘢
扮工日個個mon po咁滯

仲要俾連一雜巨恥笑

雜同學返返條隊度

好多社畜
好正經咁望住個mon打字點知原來上緊連登

雜︰放個徒弟偽P落嚟都夠做

雜巨暗示佢要再高一班

雜巴只係二打六

偽P出嚟挑機

天唯W紅係四天王
偽就係冠軍
點夠抽

出site

玩練習的時候總覺得佢既難位好成功咁避開特技發動時間帶 （純主觀）

我個site有pc用

今朝出左
而家起office

買

我冇工返

社畜

有樓仲駛乜返工

唔需要返工都搵得多過我們的人根本唔同層次

我感到被恥笑

4天王有5個
最後果個係?

可能有精算師計過數

偽

我係連飛鳥都fc唔到既渣渣，所以四天王得4個

講喱D

我飛鳥 兔fc唔到

認真30歌我得あんきら係理接過

飛鳥同TP都fc唔到

???︰奴は四天王の中でも最弱…

30得生存本能試過唔駛落補完走
star tulip都唔得

大家係咪唔記得四天王再上仲有，又中雜巴計喇

個個都咁巨

渣渣見到30打都唔敢打

W：チエリエル被飛鳥打倒了⋯⋯
紅：哼哼哼，那傢伙在四天王之中都是最弱⋯⋯
雜：根本弄髒我們四天王的面子⋯⋯

唯：我第100次fc answer m+了

得我一個Pro都FC唔到

R字頭掃地僧

哩個真係世外高人

真係迷一般

有請高人現身相見

柚布子近得雜偽多好快可以擠身天王之列

我又唔係偽P
佢都唔會捉實我隻手仔教我練

名刺更新できた

大空直美表示無論幾窮都不可以放棄練習

我睇埋舊登LIST都唔見

係咪傳說中的港一？

上次PRP rank 睇港一個名應該係日文?

雜巴係小薯

做乜L野

講起親指神8ee....

緊隨姆指全一
天使巴不愧係四天王

佢一隻手指都捽死我啦

ALL MOTHERFUCKING HUGE

MIX IS SMALL POTATO

你睇實D佢啦

吔屎啦！梁非凡！

未來

又多個

不要取笑！ML的事...能算又多個麼

平衡世界
無衝突 (好似係)

無笑喎

支持
幾時加返mioP/未來P

双海亜美 双海真美

又一個被困於自己設比自己嘅鉫鎖嘅人，慘

話時話MLTD點先可以快啲滿親愛度？
佢有冇類似cgss咁可以餵個idol食糖/餅架？

用ticket打

可以多啲親愛度架？

未來P=貓. match

5g...ho chi hai

咁都得

瘋狂打solo 普通一場大概25左右
如果用ticket 25x10 一場有100親愛

癡線，見到個fd刷ml首抽3ssr起手

我只係一個非洲人..

原來多咁多

錯覺黎

你ticket 25x10 =升LV/仕事多左250元氣出黎

るる

#imas_cg 95% 影ruru

蠢...

正wo

12周年nico生！

球速：34.6km/h
係咪特登

點解ruru可以咁靚女....

真係好上鏡

有冇人知點解mltd有陣時會按左冇反應而miss左？按個時冇按鍵音,sony機。

好後悔咁遲先識到佢
見到玩球就諗起抛球gif

人如其名....

ruru

U GTFO

呢張真係好掂

hi

拯救唔到你

好想俾佢掉

好痛架喎

佢M

掉親人佢會擔心
等我安慰佢

ぶひーぶひー

應該唔係硬球黎吧

攝影師好波

皮膚太白
搞到牙變黃左

ruru好波

梗係詐死等緊抱抱

D體應該打歌定仕事

有時間，打歌無時就就仕事當艦娘儲資源
我理解係咁

係個場啲燈射咁好似好白姐

佢點詐都冇用架喇

咁聽起黎其實沒差

ぶひ？ぶひぶひ……ぶひぃぃぃぃぃぃぃィ！！！

頂
東京巨蛋黎
日本火腿對西武獅

做咩你兩個扮豬

樓上已save
thx

一試就試到你們整班豚

ブヒィィィ

An機唔知，不過有可能係佢d制太貼佢錯判左你

用app預約唔到，係咪要VPN?
雖然我呢d免費會員應該轉頭就俾人踢出去

上次個周年nico生都要vpn+免費你要預左被人踢

出演者
【765プロオールスターズ】
・中村繪里子(天海春香役)
・今井麻美(如月千早役)
・長谷川明子(星井美希役)
【ミリオンスターズ】
・阿部里果(真壁瑞希役)
・大関英里(佐竹美奈子役)
・角元明日香(島原エレナ役)
【シンデレラガールズ】
・鈴木絵理(堀裕子役)
・長島光那(上条春菜役)
・三宅麻理恵(安部菜々役)
【SideM】
・仲村宗悟(天道輝役)
・児玉卓也(卯月巻緒役)
・中田祐矢(清澄九郎役)
【バンダイナムコエンターテインメント】
坂上陽三氏（アイドルマスター総合プロデューサー）

好似動物朋友咁收費都踢先過癮

有變態= 有情報

BTW, CG有三宅

試多幾次其實入到 最多miss5-10分鐘
之前係外國慢到仆街一樣都冇比人踢

765出三巨頭：要睇
346出一門首領：要睇
M出我擔當：要睇

嗚哇

卯月

M係sideM定ML

てんてる

Ml擔當係星梨花

鬼父

Ml擔當係星梨花[/quote]
鬼父[/quote]

鬼父⋯⋯愛莉⋯⋯⋯五十嵐⋯⋯うぅ頭が

成班LLC

班llc又彈哂出黎

鬼父[/quote]

[/quote]
好快

我要為左智絵里衝完今期SSS先衝星梨花稱號

早苗.jpg

[/quote]
好快

我要為左智絵里衝完今期SSS先衝星梨花稱號[/quote]
下個月頭event出Chieri上位等你無縫接軌八月SSS

好快

我要為左智絵里衝完今期SSS先衝星梨花稱號[/quote]
下個月頭event出Chieri上位等你無縫接軌八月SSS[/quote]

完⋯⋯完美（眼神死）

宿醉未醒

下個月頭event出Chieri上位等你無縫接軌八月SSS[/quote]

完⋯⋯完美（眼神死）[/quote]
諸君！敬禮！
向戰士致敬

畫大咗
睇落好怪

又推左大半個post, 聲豚真係

笑甚麼 你都有份叫

蠢蠢蠢

終於搞掂到

126

而家CUTE COOL吊打PA

如果COOL係9月尾前出埋第2張DEEP

係咪可以吊打CUTE

cute既話我可以更高（悠貴vi特別高）
不過依個分數已經好滿意

有卯月

男的也好

原來ML好似4星就爆，呢到班課長輕鬆將擔當爆星

THIS

2隊R爆晒星

るる好女仔

素

直

亞子巴次次都係你

敵

呢個post 開個時明明冇咁嘔心

自從你俾唯巴供養之後

素直に

Yes u

雑巴します

試左知點解了，原來按得太上唔計

睇黎去到MLTD我都係要做雙推

p的事，能說推嗎

怕什麼 呢度成村DD

知唔知點擔當果格要咁寛

原來兩隻adore 唔同幀數 啱啱好out of sync
一隻拜落去另一隻上嚟

MLTD 200%速大約係 CGSS 幾速？

個人認為7左右

100%速大約係4.5 但加速位係7-8

終於跌我老婆

未央同未來都正正的

eruru帶overload入場又係係story個到死左

緊係啦，上曬電視喎

個個淨係影佢

唔好咁la

覺得夏樹把聲有獨特吸引力

聖人

岩岩揮棒果個係半個香港人
但係個個剩係留意投球果個

聽得明廣東話添

果個成日都出入棒球場架啦

真，唔講cv係安野聖人惠先，夏樹把聲係有魔力

拎返d場刊睇
邊本都好，るるきゃん既硬照真係好屈機

佢愛隊今日又比人大炒
聯賽包尾

佢又唔去做model

るる賣藝不賣身

以樣黎講我覺得りっかさま靚過るる
但係硬照真係るる靚幾條街

搞笑藝人？

明明可以賣樣,
但係走去賣笑

我發現佢好叻係鏡頭前"捉"觀眾, d pose 又多

同巨人鬥柒

大天使キレ芸

巨人今日算係咁
利申 巨人迷

るる大啲⋯⋯對眼

我指普通sell 潮衫嗰d, 你地諗咩

其次好嘥

king
兩樣做齊

高森P

嗰post 又開始dirty

飯屋唔 咩

真係要睇睇敗犬既合集先得⋯我到依家都搵唔到佢把聲有咩特色

要問偽P，好似摸過

特色: 普通( _ 月)

唱歌普通地好聽

.....

回覆個到夾硬塞多張sideM係中間

原來呢個po都有野球民

高音會變氣音(?), 令首歌差咗, 但有毒性 變咗另類ge好聽

好多ぶひ

Perfect Producer
Knock Out FullCombo

Perfect Knockout (荷包)

天空騎士團

一年多少少

有緣知道左巨人隊有個前捕手阿部而留意巨人隊

第1巻購入特典
キャラクター原案・深崎暮人描き下ろしA3クリアポスター
対象店舗にて「冴えない彼女の育てかた♭」Blu-ray&DVD第1巻をお買い上げのお客様に先着でプレゼント致します。

Aniplex+ 全卷已訂
卷卷封面特典有呢個質素俾得甘心

4pack多d就有神作

mltd 啲過場漫畫真係越睇越雞

可以隨心全卷真好

yes
早幾post先話過
雙cu deep先勉強叫追平現co單deep

你好正呀

仲有賣蠢

るる正唔係第一日既事

長大後要成為像高社長一樣d人

雜大大個個月幾pack幾pack啦

容dee關照我

期待擦出火花

愁什麼，你不是還有雜巴嗎？

容巴身上某洞
o -> o

財布

唯唯過黎玩預埋我？

るる樣同身材根本都係普通女優之上
加埋性格冇得輸 只係做聲優某程度埋沒左佢藝能人方面既潛力

佢應該係做Model而唔係藝人

會係天橋撞失路，不了

真係幾靚女

藝人....聲優.....アゲポヨ....うう、頭が

想同るる瘋狂拋波波

講開
兩個青木其實都有潛質做modle

頂

諗起畫伯本來係做model

ruriko 好女仔

maimai 原本都好似係藝能人

8169pt
好絕望

食水!!爆石!!!!

日日清體都有11800PT

哪有時間 MLTD已經接近全部體拎去仕事

偽P轉target快過火箭

點解
ruriko 同るる真係好呀嗎

晏一個鐘訓應該追到

就係做唔到,收工已經好L攰,咕哩唔易做

講起賣蠢,hegoボケ殺し黎講應該都數一數二

每日白信封銀蝴蝶

mltd出event未,1張sr都無呀

sls開ser之後隔幾耐有第1個event?

想玩殘自己咩

0SR +1

Perfect Knock Out

1SR

precious grain
277perfect
202great

梳我去驗下腦先

medal中衫

專心d打返次great數正常返
miss真係一日唔改闊d制都無計,7miss有5miss係最左/最右

一首million mix都fc唔到呀

歌織同kokoro 好易搞
戀lesson都唔難

永遠miss都係衰禁唔正個位真心頹
唔係我反應唔到

15lv都未fc過

咦原來6mix都未fc過
學人玩million mix又係衰既
我都係去死先

一日未出擔當都唔會抽住

sup巴你岩
的確唔難
只係我都仲係未有一首mm可以combo a姐

+1
除左每日進貢之外依加d石等到百合子/星梨花出先all in

升下親密度先

拎左稱號先

唔理屬性/數值
將最鐘意既塞曬落去打歌
真係岩岩開驚先可以咁

清哂兩邊體都已經一粒鐘

fuck myself

傻大姐型

你班野掛住睇RURU都唔記得左友紀

貼link算 唔識搞

るる>杜野

仲有半個香港人同愛莉呀

Twitter 仲有好多圖
唔post了 想睇自己seach吧

掃除朋具

志希

是我的

騷....幹....

hentai

MLTD黎講

THE IDOLM@STER都叫做唔難打

右邊唔似

班尖都係miss兩邊

咁呢點就肯定係啊媽都識啦

其實CGSS 我到呢家都唔係好明點樣組隊先最好

紅/藍/黃歌：係唔係應該盡量用返相應果隻色既卡去組隊，會高分D？

三色歌就任意用最勁既卡送落去就OK？

japanhub又出埋D廢文

係，因為單色歌有該色屬性能力加成，全色就Cu Co Pa 都有加成

要睇leader技
以前課長們至少有4x3=12隊
cu co pa 三色
vo da vi

雜巴個類齊Princess既話就三隊玩哂

社長講japhub定japanhub

一定係japanhub

是但啦，健x個content farm

原來係咁...Thx

原來咁複雜

又出左d咩垃圾文？

你講邊篇？我睇到內田個篇

就係個篇

一張抽唔中就賴特別

抽唔到飛就淨係排物販，好明顯睇live只係順便啦

搵黎睇下先
不過都覺得佢D野好廢...
成日個標題吹到好大...
入到去得幾行字...
根本都無認真解釋到個標題既野...

呢啲咪係content farm既特點

只係路人甲投稿嘅level

你岩
有時真係想了解下佢個標題講既野先入去...
入到去之後睇完都好似無睇過咁...
真係浪費生命

有冇 link

我都搵唔到

垃圾一篇

你又送左唔知幾多click rate 比佢

對付呢d content farm 最好既做法就係唔睇當冇出過po

笑撚死

咁都可以出篇文

呢篇係自己FACEBOOK 打完
都會被朋友笑啦...
仲可以要黎投稿

早

唔睇live咪唔洗咁痛苦

廢人出廢文
仲要一入去就彈條廣告片
之後仲有舊廣告遮住篇文
日本通（好似係）健吾個網真係掂

求加

篇野笑死我，心諗做乜鳩...

但你睇左 佢又有錢賺了

今朝睇完都笑撚死

與其睇這些content farm不如睇下るる賣蠢好過啦

利申，click都嫌浪費時間

我愛るる

大空直美同大野柚布子: ...

一下就試到了

ME單推清泉

外貌協會主席

You Cool DD

美優

Binc

請教下，live重複idol嘅替身係用咩基準去出
用YPT裝後來來去去都係rock lee、藍子、肥村、智絵里、卯月、mio、miria、奈緒

以前好似會出冇聲idol...?

SAME

以你有又無上場/唔係後台嘅角色隨機揀？

一樣

咁佢唔係為性趣而做

試過玩左一排智絵里艦隊，咩人都出過，所以應該係random

佢個網最on9 係淨翻譯d lag news 仲要好似好有見地咁講廢話

駛咩member only 直接屌驚佢有牙

支持大橋巨清算佢

諸君，我喜歡戰爭

我就好支持share content farm d垃圾文俾大家共賞
睇完一篇垃圾知佢咩料，以後就會睇少一百篇垃圾

又有道理喎

直接copy出嚟 連撳入去嘅機會都無

人哋好多fan屎㗎

當然x假期個D公認垃圾就即block

#隱世# #極邪惡# #芝士#

平時唔睇content farm，淨係有人恥笑嗰陣先會睇

#韓式

高巨巨唔share呢篇我地邊有得笑

x假期不知幾好睇 佢報邊到個期就唔好去邊度食 良心網站來

我睇鳩假期

呢個真

已經900
歡迎標題

高汁page，我cfu都讚好

[90] 請舉出肥村與涼的共通點

TVアニメ『冴えない彼女の育てかた♭』 @saenai_heroine

今週末7月8日（土）より秋葉原で「冴えない彼女の育てかた♭」イベントがアニメイト・ゲーマーズで同時開催決定！
豪華30P丸戸史明書き下ろしSSを購入特典としてプレゼント！展示も盛りだくさんです！
詳細→ #冴えカノ

2017/7/5 11:00 Twitter Web Client から

るる 萌蠢

胸圍

丸戶老賊又打劫

頂...

俾錢啦

※丸戸史明書き下ろしSSは今後一部通販や別のフェアなどでも特典として配布予定となります。
好彩

標哂啲90後idol出黎...高○○、佐藤○個啲

さすだいてん

一巴的原意我估係上兩人的おっばい都係90

講大波波居然唔搵我

你們想討論什麼話題我都有在看喔

Yes!!るるきゃん!!

藍子: 屌

るる下個post標題交定俾你諗

Ditry

今次用左一巴嗰個先

愛梨真係好正

成班魔鬼想逼害藍子

係愛呀

世界第一可愛的ド...藍子ちゃん那把刀是おいやめろerfgghhvgfrsa

おっぱいの導き

你地全部都逼害緊72

放髮版好犯規
同時適用於智絵里

支持好女仔

尋日先震驚世界黎

媽媽 有個好蠢既姐姐喺上面賣緊蠢呀

CGSS既model都係靚過mltd好多

Agree
而且mltd好似唔夾嘴型咁

有好多首歌的嘴型係穿崩
同埋cgss d model大部分都似張咭

迎合一吓下一個主題先
可惜風花未呢我事務所，如果呢咗一定係佢同梓一齊夾住72上台

これはひどいいいぞもっとやれ

新驚就比d時間佢搞

咪係 咁快叫佢修正3d
我想佢執返靚d program 先 拎禮物都要load 十幾秒真係唔得

美也到依家都未黎

都係果句 執bug都有排搞 細節再慢慢黎啦
不過有啲位都睇得出幾有心既

好奇一問有咩已知bug

拎禮物試過error

講起BUG隻symphogear 玩到躁

有scrollbar既野都睇唔到

個UI on99 有排load 會出error
毒撚冇得+fd子
係主畫面有時個角色企左係度唔郁
打歌成日sense唔到
暫時自己遇過

其實方法可以有很多
為甚麼不做好research先？

Ipad mini2部分顯示既字化化地

agger

打jet to the future會跳frame, 食制，加油支撐住啊平板

嗰版好似係web 有d 有scroll bar ge page 有種用web 寫ge感覺

暫時俾佢食過一次體
最麻煩係要跟日本時間

訓練卷一用會比佢食左
又食電又食數據

又帶左OL又入場呀呀呀呀

高端玩家

慘

ot

MLTG01 Brand new theater cover art有BUG

Retweeted 中島由貴❄ (@Yuki_Nakashim):
乙倉ちゃん描いた！

又無左100幾分

ちひろ「你只要按下回復就好了⋯⋯^ ^」

未到獻祭的時間啊大人

別勉強自己啊

世上無難事....

下地紫野過黎香港ED個DD Live

ADS請有香

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[90]請舉出三村かな子同松永涼的共通點

活動好長

佢有冇個人歌

打打下活動訓著左

雖然呢個賭注好大機會要蝕?

瞓住都FC

BTW

チエリエル 改野PLZ

曹操:吾好夢中殺人
雜巴:吾好夢中fc

你是否想填表？

我要下午5時後先開到，到時你可以自己來

有出個人cd God Save the Girl

上年有去到,今年睇睇有咩人先

平日加前後既週末都要飛，自己又唔去DD Live，冇早見都不了

馬

公演名
＜ライブビューイング＞THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 5thLIVE TOUR Serendipity Parade!!!
第三弾＜さいたまスーパーアリーナ公演＞
先行受付(抽選):7月1日(土)12:00～7月10日(月)23:59

場